{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017441",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112554",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 리제나 호텔"
    },
    "text": "リジェナホテルは2022年04月26日にGRAND OPENを行いました。 リニューアルした客室は、最新のPCアップグレードに加え、ネットフリックス、ティービング、ワチャを無料で視聴できる環境を提供しています。 客室の種類としてはカップルPC、スタンダードゲームPC、4K UHD TVがあり、ロビーと客室にはコーウェイ空気清浄機とエアドレッサーが設置されています。 ゲームPCのスペックはIntel i5-9400、16GRAM、GTX1060で、客室ではNETFLIX、ワッチャ、ティービングを視聴できるようHDMIでTVとPCを接続することができます。 客室にはLG無風天井型システムエアコン、ラテックスメモリーダブルベッドが備えられており、無料Wi-FiとLG U TVも提供されます。 スイートルームはサムスンエアドレッサーとセスコメンバーズZoneを特別サービスとして提供し、宿泊施設内には安心ゾーンがございます。 リジェナホテルは計36室の客室を保有しており、駐車場は30台を確保しています。 チェックイン時間をよく確認する必要があり、最大入室人数を超えて入室する場合、客室費用は払い戻しされません。 ツインルームとスイートルームを除くすべての客室は最大2名まで入室でき、スイートルームとツインルームは追加料金が発生します。 また、同性3人以上は入室できず、未成年者は同行者と一緒に身分証明書を提示しなければ入室できません。 貸室利用時には貸室料が追加され、清掃のために入退室時間を必ず守らなければなりません。 ペットは同伴入室はできず、外出の際にはカードキーをフロントに保管してください。 客室内では破損または損壊が発生しないように注意しなければならず、レンタルおよび基本サービスとしてゲームヘッドセットと必要な物品を無料でレンタルできます。 訪問客は宿泊施設の清潔度と施設管理について良い評価をしており、位置は良いが大リアルタイムが短く部屋が小さいという点を短所として言及します。 また、オールドな室内は掃除が行き届いており、サービスと備品は満足できると評価しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "リジェナホテルのGRAND OPENはいつ行われましたか？",
            "answer": "リジェナホテルのGRAND OPENは2022年04月26日に行われました。"
        },
        {
            "question": "リニューアルされた客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "リニューアルされた客室には最新のPCアップグレードに加え、ネットフリックス、ティービング、ワチャを無料で視聴できる環境が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室の種類としてはカップルPC、スタンダードゲームPC、4K UHD TVがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはコーウェイ空気清浄機とエアドレッサーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ゲームPCのスペックは何ですか？",
            "answer": "ゲームPCのスペックはIntel i5-9400、16GRAM、GTX1060です。"
        },
        {
            "question": "客室で視聴できるものは何ですか？",
            "answer": "客室ではNETFLIX、ワッチャ、ティービングを視聴できるようHDMIでTVとPCを接続することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなベッドが備えられていますか？",
            "answer": "客室にはラテックスメモリーダブルベッドが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車場は30台を確保しています。"
        },
        {
            "question": "最大入室人数を超えて入室する場合、客室費用は払い戻されますか？",
            "answer": "最大入室人数を超えて入室する場合、客室費用は払い戻されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は同行者と一緒に身分証明書を提示しなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "貸室利用時には何が追加されますか？",
            "answer": "貸室利用時には貸室料が追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは室内に同伴できますか？",
            "answer": "ペットは室内に同伴できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室内では破損または損壊が発生しないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "訪問客はどのように宿泊施設を評価していますか？",
            "answer": "訪問客は宿泊施設の清潔度と施設管理について良い評価をしており、位置は良いが大リアルタイムが短く部屋が小さいという点を短所として言及しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内には何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計36室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ツインルームとスイートルーム以外の客室の最大入室人数は何名ですか？",
            "answer": "ツインルームとスイートルーム以外の客室は最大2名まで入室できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 655,
        "QA": 666
    }
}